{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Bienvenido a la p\u00e1gina de David Torr\u00f3","text":"<p>\u00a1Hola y bienvenido a mi p\u00e1gina! Soy David Torr\u00f3 Bautista, y este sitio ha sido creado como parte de la asignatura Proyecto Intermodular.</p>"},{"location":"#sobre-este-proyecto","title":"Sobre este proyecto","text":"<p>Este proyecto es una pr\u00e1ctica de creaci\u00f3n de una p\u00e1gina web utilizando MkDocs, una herramienta que permite generar documentaci\u00f3n de forma sencilla y r\u00e1pida. Aqu\u00ed podr\u00e1s ver la primera pr\u00e1ctica de la asignatura, donde se ha creado una p\u00e1gina web b\u00e1sica con informaci\u00f3n sobre los m\u00f3dulos que estamos estudiando y un Perfil Profesional que hemos hecho en MarkDown.</p>"},{"location":"#sobre-mi","title":"Sobre m\u00ed","text":"<p>Soy un estudiante entusiasta del desarrollo de aplicaciones multiplataforma y me apasiona aprender y tener una evoluci\u00f3n constante en mis conocimientos sobre las ultimas tecnologias, siempre estoy en b\u00fasqueda de nuevos desaf\u00edos y oportunidades para aprender y crecer.</p>"},{"location":"BBDD/","title":"Base de Datos","text":""},{"location":"BBDD/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El m\u00f3dulo de Base de Datos se centra en el dise\u00f1o, implementaci\u00f3n y gesti\u00f3n de bases de datos. Aprender\u00e1s sobre modelos de datos, SQL y la administraci\u00f3n de sistemas de gesti\u00f3n de bases de datos.</p>"},{"location":"BBDD/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero adquirir habilidades en la creaci\u00f3n de bases de datos eficientes, as\u00ed como en la manipulaci\u00f3n de datos utilizando SQL. Tambi\u00e9n aprender\u00e9 sobre la normalizaci\u00f3n y optimizaci\u00f3n de bases de datos.</p>"},{"location":"BBDD/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me proporcione una base s\u00f3lida para entender c\u00f3mo se almacenan y gestionan los datos en aplicaciones reales, as\u00ed como prepararme para trabajar con tecnolog\u00edas relacionadas en el futuro.</p>"},{"location":"Entornos/","title":"Entornos de Desarrollo","text":""},{"location":"Entornos/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>Este m\u00f3dulo abarca los diferentes entornos de desarrollo que se utilizan en la programaci\u00f3n, incluyendo IDEs, herramientas de control de versiones y entornos de despliegue.</p>"},{"location":"Entornos/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero aprender a configurar y utilizar diferentes herramientas que facilitan el desarrollo de software, as\u00ed como pr\u00e1cticas de colaboraci\u00f3n en equipo mediante el uso de sistemas de control de versiones.</p>"},{"location":"Entornos/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me ayude a ser m\u00e1s eficiente en mi flujo de trabajo como desarrollador y a familiarizarme con las herramientas que son est\u00e1ndar en la industria.</p>"},{"location":"Ingles/","title":"Ingl\u00e9s","text":""},{"location":"Ingles/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El m\u00f3dulo de Ingl\u00e9s se centra en mejorar las habilidades ling\u00fc\u00edsticas en ingl\u00e9s, tanto en la comunicaci\u00f3n escrita como oral. Se abordan temas de gram\u00e1tica, vocabulario t\u00e9cnico y la pr\u00e1ctica de situaciones cotidianas y profesionales en el \u00e1mbito de la tecnolog\u00eda y la programaci\u00f3n.</p>"},{"location":"Ingles/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero aprender a comunicarme de manera m\u00e1s efectiva en ingl\u00e9s, especialmente en contextos t\u00e9cnicos. Me gustar\u00eda mejorar mis habilidades de comprensi\u00f3n lectora y auditiva, as\u00ed como adquirir vocabulario espec\u00edfico relacionado con la inform\u00e1tica y la programaci\u00f3n.</p>"},{"location":"Ingles/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me ayude a sentirme m\u00e1s seguro al utilizar el ingl\u00e9s en situaciones profesionales, como entrevistas, presentaciones y trabajo en equipo con personas de diferentes nacionalidades. Adem\u00e1s, conf\u00edo en que mejorar mis habilidades en ingl\u00e9s ser\u00e1 fundamental para mi desarrollo profesional en un entorno globalizado.</p>"},{"location":"Lenguajes/","title":"Lenguajes de Marca","text":""},{"location":"Lenguajes/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El m\u00f3dulo de Lenguajes de Marca se centra en los lenguajes utilizados para estructurar y presentar informaci\u00f3n, como HTML, XML, CSS, ...</p>"},{"location":"Lenguajes/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero aprender a crear y estructurar contenido web utilizando lenguajes de marca, as\u00ed como a aplicar estilos para mejorar la presentaci\u00f3n visual.</p>"},{"location":"Lenguajes/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me ayude a construir una base s\u00f3lida en el desarrollo web, que es esencial en el mundo digital actual.</p>"},{"location":"PerfilProfesional/","title":"Perfil Profesional","text":""},{"location":"PerfilProfesional/#david-torro-bautista","title":"David Torr\u00f3 Bautista","text":""},{"location":"PerfilProfesional/#informacion-basica","title":"Informaci\u00f3n B\u00e1sica:","text":"<ul> <li>Poblaci\u00f3n: Ontinyent</li> <li>Fecha de nacimiento: 25 de febrero de 2005</li> <li>Nacionalidad: Espa\u00f1ola</li> <li>Intereses: Inform\u00e1tica, deporte, m\u00fasica, cine.</li> </ul>"},{"location":"PerfilProfesional/#imagen-personal","title":"Imagen Personal:","text":""},{"location":"PerfilProfesional/#descripcion-personal","title":"Descripci\u00f3n Personal:","text":"<p>Soy una persona apasionada por la tecnolog\u00eda y el aprendizaje continuo. Estoy estudiadodo Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma (DAM) en el IES l\u00b4Estaci\u00f3. Mi objetivo es convertirme en un experto en desarrollo de aplicaciones web y m\u00f3viles. Me gusta trabajar en equipo y estoy siempre dispuesto a aprender de mis errores.</p>"},{"location":"PerfilProfesional/#profesiones-que-me-gustaria-dedicarme","title":"Profesiones que me gustar\u00eda dedicarme:","text":"<ol> <li>Desarrollador de software</li> <li>Gestor de equipos inform\u00e1ticos</li> <li>Analista de datos</li> </ol>"},{"location":"PerfilProfesional/#pequeno-blog-de-codigo","title":"Peque\u00f1o Blog de C\u00f3digo:","text":"<pre><code># Ejemplo de c\u00f3digo en Python para imprimir un \"Hola (nombre)\" \ndef saludar(nombre):\n    print(f\"Hola, {nombre}!\")\n\nsaludar(\"David\")\n</code></pre>"},{"location":"PerfilProfesional/#cita-inspiradora","title":"Cita inspiradora:","text":"<p>\"El software es una gran combinaci\u00f3n entre arte e ingenier\u00eda.\" \u2014 Bill Gates</p>"},{"location":"PerfilProfesional/#habilidades","title":"Habilidades:","text":"Softwarwe: Nivel: PhotoShop avanzado Illustrator avanazado Premiere medio Office avanzado Notion medio"},{"location":"PerfilProfesional/#pagina-web-de-interes","title":"P\u00e1gina web de interes:","text":"<p>Recursos para desarrolladores, por desarrolladores</p>"},{"location":"Programaci%C3%B3n/","title":"Programaci\u00f3n","text":""},{"location":"Programaci%C3%B3n/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El m\u00f3dulo de Programaci\u00f3n se enfoca en los fundamentos de la programaci\u00f3n, incluyendo estructuras de datos, algoritmos y paradigmas de programaci\u00f3n.</p>"},{"location":"Programaci%C3%B3n/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero aprender a resolver problemas mediante la programaci\u00f3n, as\u00ed como a utilizar diferentes lenguajes de programaci\u00f3n para implementar soluciones efectivas.</p>"},{"location":"Programaci%C3%B3n/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me d\u00e9 la confianza y las habilidades necesarias para abordar proyectos de programaci\u00f3n de manera efectiva y creativa.</p>"},{"location":"Proyecto/","title":"Proyecto Intermodular","text":""},{"location":"Proyecto/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>El m\u00f3dulo de Proyecto Intermodular est\u00e1 dise\u00f1ado para integrar y aplicar los conocimientos adquiridos en los diferentes m\u00f3dulos del ciclo formativo. A trav\u00e9s de un enfoque te\u00f3rico-pr\u00e1ctico, se busca desarrollar competencias en planificaci\u00f3n, gesti\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos. Se aprendera a trabajar en equipo, a establecer objetivos claros y a utilizar herramientas de gesti\u00f3n que nos permitan llevar a cabo un proyecto de manera efectiva.</p>"},{"location":"Proyecto/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero aprender a gestionar un proyecto desde su concepci\u00f3n hasta su finalizaci\u00f3n, incluyendo la planificaci\u00f3n, el dise\u00f1o, la implementaci\u00f3n y la presentaci\u00f3n. Tambi\u00e9n espero mejorar mis habilidades de trabajo en equipo y comunicaci\u00f3n, as\u00ed como aprender a utilizar herramientas de gesti\u00f3n de proyectos.</p>"},{"location":"Proyecto/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me brinde la oportunidad de aplicar mis conocimientos de manera pr\u00e1ctica y real, enfrent\u00e1ndome a desaf\u00edos que simulen situaciones del mundo laboral. Adem\u00e1s, conf\u00edo en que el trabajo en equipo me permitir\u00e1 aprender de mis compa\u00f1eros y enriquecer mis propias habilidades.</p>"},{"location":"Sistemas/","title":"Sistemas Inform\u00e1ticos","text":""},{"location":"Sistemas/#breve-resumen-del-modulo","title":"Breve resumen del m\u00f3dulo","text":"<p>Este m\u00f3dulo proporciona una visi\u00f3n general de los sistemas inform\u00e1ticos, incluyendo hardware, software y su interrelaci\u00f3n en el funcionamiento de un sistema.</p>"},{"location":"Sistemas/#que-crees-que-aprenderas-en-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 crees que aprender\u00e1s en ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero comprender c\u00f3mo funcionan los componentes de un sistema inform\u00e1tico y c\u00f3mo interact\u00faan entre s\u00ed para ejecutar aplicaciones y procesos.</p>"},{"location":"Sistemas/#que-esperas-de-ese-modulo","title":"Qu\u00e9 esperas de ese m\u00f3dulo","text":"<p>Espero que este m\u00f3dulo me brinde una comprensi\u00f3n integral de los sistemas inform\u00e1ticos, que ser\u00e1 fundamental para mi desarrollo en el campo de la tecnolog\u00eda.</p>"}]}